\section{Revisão dos Conceitos}

Este capítulo abordou os conceitos utilizados no desenvolvimento deste trabalho. Este trabalho se enquadra como uma solução de PP definida na Seção \ref{section:pecuaria_de_precisao} e pode ser uma ferramenta que auxilie produtores rurais e os profissionais do setor de Bovinocultura do IFC Campus Araquari em tomadas de decisões como discutido na Seção \ref{section:sad}. Para modelar o BD do sistema proposto foi necessário ter conhecimento sobre BD e BDG, conceituados na Seção \ref{section:banco_de_dados}. Além disso, o método de análise de similaridade implementado neste trabalho se enquadra na Subseção \ref{subsection:mineracao_de_dados}, pois este método descobre padrões existentes em conjuntos de dados de trajetórias e pode revelar algum tipo de conhecimento aos profissionais especializados.
